「無圖」膊頭生左粒2蚊銀大既野！！！

雞眼

種子嚟，發芽後會變兩蚊銀，發達喇

拮爆佢

發雞盲

最多值一毫，點睇都無2蚊

剪下頭髮啦

一毫子都大過佢果粒野

會失血過多致死

好想幫你擠爆佢呀

果個位似係 「過濾性病毒疣」
雞眼同疣似樣
雞眼只係皮膚經常磨擦受壓，皮膚組織增生變硬，用刀（𠝹表皮）或者用手me走就會好返
相反，過濾性病毒疣係因為身體抵抗力變差而產生，要用冷凍療法or電療or強力果酸去清 或者用刀連肉𠝹出黎 但痛到仆街同流勁多血，但小心病毒疣條根生到好深 成棵樹根咁 而且有傳染性，隻手hi到都會中伏 你似係周圍摸摸到（抵抗力差果時）

利伸：中過疣，成隻腳板都係，用果酸溶成個月腳板，痛到仆街

我係泳池赤腳沖涼出事

一係就雞眼
一係就毛囊炎
去睇下醫生食消炎藥
如果係雞眼去藥房買雞眼藥水
拿到仆街但好快好